邊個係綠的上面漏左電話？

自己去差館拿返

push